[大王台]好耐無見!!!唔知OUTLAST2 會唔會嚇到瀨屎....

聽住歌先..
有10個人就開波...